自言看罷速龍8.31襲擊市民片段後精神受損 法庭前書記向一哥索償

申索人譚志輝。（戴國輝攝）(蘋果日報)

警察速龍小隊於8.31當晚在太子港鐵站內襲擊車廂內乘客。高等法院前法庭書記指速龍小隊違反《警察通例》中使用「最低武力」的指引，而且他在電視中看到有關畫面後，不單發噩夢，更有後遺，不敢乘搭港鐵，懷疑自己患上創傷後壓力症候群。他今日入稟小額錢債審裁處，向「一哥」盧偉聰追討5,000元精神受創損失。

申索人譚志輝表示，警方速龍小隊當日所使用的武力，其不合比例程度遠超朱經緯一案。他與很多市民一樣，看過無綫電視新聞片段內猶如恐襲式攻擊的殘暴鏡頭後，感到極度不安、焦慮與恐懼，情緒飽受困擾。他害怕再乘搭港鐵，不敢經過太子站，日後在花墟球場打完籃球，也不會再乘搭港鐵回家，而會改乘小巴。譚又指，他變得沒有食慾，睡覺時每每發噩夢，睡個多小時便會醒來。

案件排期至10月16日提訊，其間譚會求醫，以證實自己精神受創。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

認真，我睇完都訓唔著

咁識玩👍🏿👍🏿
大家都一齊去claim爆佢

我成個腦都係個碌棍

如果佢成功左，大家識做

如果有20個人告
一哥收律師書都收到手軟

唔需要，小額入紙成本大約一百蚊
齊齊入 煩到佢不斷上庭
佢點都要派人/自己上hearing先

係美國既話我諗佢已經發咗達，香港

仆街而家唔敢搭黨鐵，搞到番工耐咗車錢又多咗有無得告

5000太少了吧

推
感同身受
睇完好驚有陰影

同我情況差唔多

know play

只要告得入賠到政府仆街

pish

身為日常搭地鐵出入嘅乘客對自己經常出現既地方同周圍既乘客都有一種所屬感

（9up)

岩呀
香港人應該向林鄭追討精神損失

查實大家真係要用呢招。。。。。尤其是係俾差佬玩過既